香港真係要研究重建製造業, 連口罩都冇人製造

台灣依家都鎖國唔供應口罩俾外國，係咪時侯反思香港要重建製造業呢? (特別係黃色圈)
香港自從冇左製造業，係咁要向大陸跪。就算係黃色圈網購都要焗入大陸貨...慘

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

push

未光復唔洗諗啦